SOLUTIONS FOR "ACTIVE DIRECTORY BASICS" ROOM :-
introduction:-
        Q. Click and continue learning!
        Ans: No answer needed
Windows Domains:-
        Q. In a Windows domain, credentials are stored in a centralised repository called...
        Ans: Active Directory
        Q. The server in charge of running the Active Directory services is called...
        Ans: Domain Controller
Active Directory:-
        Q. Which group normally administrates all computers and resources in a domain?
        Ans: Domain Admins
        Q. What would be the name of the machine account associated with a machine named TOM-PC?
        Ans: TOM-PC$
        Q. Suppose our company creates a new department for Quality Assurance. What type of containers should we use to group all Quality Assurance users so that policies can be applied consistently to them?
        Ans: Organizational Units
Managing Users in AD:-
        Q. What was the flag found on Sophie's desktop?
        Ans: THM{thanks_for_contacting_support}
        Q. The process of granting privileges to a user over some OU or other AD Object is called...
        Ans: delegation
Managing computers in AD:-
        Q. After organising the available computers, how many ended up in the Workstations OU?
        Ans: 7
        Q. Is it recommendable to create separate OUs for Servers and Workstations? (yay/nay)
        Ans: yay
Group Policies:-
        Q. What is the name of the network share used to distribute GPOs to domain machines?
        Ans: sysvol
        Q. Can a GPO be used to apply settings to users and computers? (yay/nay)
        Ans: yay
