Q.Deploy the machine and connect to our network
Ans: No answer needed

Q. Find the services exposed by the machine
Ans: No answer needed

Q. What is the name of the hidden directory on the web server(enter name without /)?
Ans: development

Q. User brute-forcing to find the username & password
Ans: No answer needed

Q. What is the username?
Ans: jan

Q. What is the password?
Ans: armando

Q. What service do you use to access the server(answer in abbreviation in all caps)?
Ans: SSH

Q. Enumerate the machine to find any vectors for privilege escalation
Ans: No answer needed

Q. What is the name of the other user you found(all lower case)?
Ans: kay

Q. If you have found another user, what can you do with this information?
Ans: No answer needed

Q. What is the final password you obtain?
Ans: heresareallystrongpasswordthatfollowsthepasswordpolicy$$
