SOLUTIONS FOR "BURP SUITE: REPEATER" ROOM :-
Introduction:-
	Q. Let's get started!
	Ans: No answer needed
What is Repeater?:-
	Q. Which sections gives us a more intuitive control over our requests?
	Ans: inspector
Basic Usage:-
	Q. Which view will populate when sending a request from the Proxy module to Repeater?
	Ans: request
Message Analysis Toolbar:-
	Q. Which option allows us to visualize the page as it would appear in a web browser?
	Ans: render
Inspector:-
	Q. Which section in Inspector is specific to POST requests?
	Ans: body parameters
Practical Example:-
	Q. What is the flag you receive?
	Ans: HM{Yzg2MWI2ZDhlYzdlNGFiZTUzZTIzMzVi}
Challenge:-
	Q. Enable intercept again and capture a request to one of the numeric products endpoints in the Proxy module, then forward it to Repeater.
	Ans: No answer needed
	   See if you can get the server to error out with a "500 Internal Server Error" code by changing the number at the end of the request to extreme inputs.
	Q. What is the flag you receive when you cause a 500 error in the endpoint?
	Ans: THM{N2MzMzFhMTA1MmZiYjA2YWQ4M2ZmMzh}
Extra-mile Challenge:-
	Q. Exploit the union SQL injection vulnerability in the site.
	   What is the flag?
	Ans: THM{ZGE3OTUyZGMyMzkwNjJmZjg3Mzk1NjJh}
