SOLUTIONS FOR "BURP SUITE-THE BASICS" ROOM :-
Introduction:-
        Q. Let us start!
        Ans: No answer needed
What is Burp Suite:-
        Q. Which edition of Burp Suite runs on a server and provides constant scanning for target web apps?
        Ans: burp suite enterprise
        Q. Burp Suite is frequently used when attacking web applications and ______ applications.
        Ans: mobile
Features of Burp Community:-
        Q. Which Burp Suite feature allows us to intercept requests between ourselves and the target?
        Ans: proxy
        Q. Which Burp tool would we use to brute-force a login form?
        Ans: intruder
Installation:-
        Q. If you have chosen not to use the AttackBox, ensure that you have a copy of Burp Suite installed before proceeding.
        Ans: No answer needed
The Dashboard:-
        Q. What menu provides information about the actions performed by Burp Suite, such as starting the proxy, and details about connections made through Burp?
        Ans: event log
Navigation:-
        Q. Which tab Ctrl + Shift + P will switch us to?
        Ans: proxy tab
