"INTRODUCTORY RESEARCHING" WALKTHROUGH:-
Introduction:-
	Q. Read the Introduction
	Ans: No answer needed
Example Research Question:-
	Q. In the Burp Suite Program that ships with Kali Linux, what mode would you use to manually send a request (often repeating a captured request numerous times)?
	Ans: Repeater
	Q. What hash format are modern Windows login passwords stored in?
	Ans: NTLM
	Q. What are automated tasks called in Linux?
	Ans: Cron Jobs
	Q. What number base could you use as a shorthand for base 2 (binary)?
	Ans: Base 16
	Q. If a password hash starts with $6$, what format is it (Unix variant)?
	Ans: sha512crypt
Vulnerability Searching:-
	Q. What is the CVE for the 2020 Cross-Site Scripting (XSS) vulnerability found in WPForms?
	Ans: CVE-2020-10385
	Q. There was a Local Privilege Escalation vulnerability found in the Debian version of Apache Tomcat, back in 2016. What's the CVE for this vulnerability?
	Ans: CVE-2016-1240
	Q. What is the very first CVE found in the VLC media player?
	Ans: CVE-2007-0017
	Q. If you wanted to exploit a 2020 buffer overflow in the sudo program, which CVE would you use?
	Ans: CVE-2019-18634
Manual Pages:-
	Q. SCP is a tool used to copy files from one computer to another.
	   What switch would you use to copy an entire directory?
	Ans: -r
	Q. fdisk is a command used to view and alter the partitioning scheme used on your hard drive.
	   What switch would you use to list the current partitions?
	Ans: -l
	Q. nano is an easy-to-use text editor for Linux. There are arguably better editors (Vim, being the obvious choice); however, nano is a great one to start with.
	   What switch would you use to make a backup when opening a file with nano?
	Ans: -B
	Q. Netcat is a basic tool used to manually send and receive network requests. 
	   What command would you use to start netcat in listen mode, using port 12345?
	Ans: nc -l -p 12345
