SOLUTIONS FOR "LINUX FUNDAMENTALS PART 1" ROOM :-



Introduction:-

        Let's get started!


A Bit of Background on Linux:-

        Q. Research: What year was the first release of a Linux operating system?
        Ans: 1991


Interacting With Your First Linux Machine (In-Browser):-

        Q. I've deployed my first Linux machine!
        Ans: No answer needed


Running Your First few Commands:-

        Q. If we wanted to output the text "TryHackMe", what would our command be?
        Ans: echo TryHackMe

        Q. What is the username of who you're logged in as on your deployed Linux machine?
        Ans: tryhackme


Interacting With the Filesystem!:-

        Q. On the Linux machine that you deploy, how many folders are there?
        Ans: 4

        Q. Which directory contains a file? 
        Ans: folder4

        Q. What is the contents of this file?
        Ans: Hello World!

        Q. Use the cd command to navigate to this file and find out the new current working directory. What is the path?
        Ans: /home/tryhackme/folder4


Searching for Files:-

        Q. Use grep on "access.log" to find the flag that has a prefix of "THM". What is the flag?
        Ans: THM{ACCESS}

        Q. And I still haven't found what I'm looking for!
        Ans: No answer needed


An Introduction to Shell Operators:-

        Q. If we wanted to run a command in the background, what operator would we want to use?
        Ans: &

        Q. If I wanted to replace the contents of a file named "passwords" with the word "password123", what would my command be?
        Ans: echo password123 > passwords

        Q. Now if I wanted to add "tryhackme" to this file named "passwords" but also keep "passwords123", what would my command be
        Ans: echo tryhackme >> passwords

        Q. Now use the deployed Linux machine to put these into practice
        Ans: No answer needed


Conclusions & Summaries:-

        Q. I'll have a play around!
        Ans: No answer needed


Linux Fundamentals Part 2:-

        Q. Terminate the machine deployed in this room from task 3. 
        Ans: No answer needed

        Q. Join Linux Fundamentals Part 2!
        Ans: No answer needed





*************************************************************************************** T H E  E N D *****************************************************************************************************


































