"MAL: MALWARE INTRODUCTORY" WALKTHROUGH:-
What is the Purpose of Malware Analysis?:-
        Q. Ah, now I kinda understand...
        Ans: No answer needed
Understanding Malware Campaigns:-
        Q. What is the famous example of a targeted attack-esque Malware that targeted Iran?
        Ans: Stuxnet
        Q. What is the name of the Ransomware that used the Eternalblue exploit in a "Mass Campaign" attack?
        Ans: Wannacry
Identifying if a Malware Attack has Happened:-
        Q. Name the first essential step of a Malware Attack?
        Ans: Delivery
        Q. Now name the second essential step of a Malware Attack?
        Ans: Execution
        Q. What type of signature is used to classify remnants of infection on a host?
        Ans: Host-Based Signatures
        Q. What is the name of the other classification of signature used after a Malware attack?
        Ans: Network-Based Signatures
Static Vs. Dynamic Analysis:-
        Q. I understand the two broad categories employed when analysing potential malware! 
        Ans: No answer needed
Discussion of Provided Tools & Their Uses:-
        Q. Lets proceed
        Ans: No answer needed
Connecting to the Windows Analysis Environment (Deploy):-
        Q. I've logged in!
        Ans: No answer needed
Obtaining MD5 Checksums of Provided Files:-
        Q. The MD5 Checksum of aws.exe 
        Ans: D2778164EF643BA8F44CC202EC7EF157
        Q. The MD5 Checksum of Netlogo.exe
        Ans: 59CB421172A89E1E16C11A428326952C
        Q. The MD5 Checksum of vlc.exe
        Ans: 5416BE1B8B04B1681CB39CF0E2CAAD9F
Now lets see if the MD5 Checksums have been analysed before:-
        Q. Does Virustotal report this MD5 Checksum / file aws.exe as malicious? (Yay/Nay)
        Ans: Nay
        Q. Does Virustotal report this MD5 Checksum / file Netlogo.exe as malicious? (Yay/Nay)
        Ans: Nay
        Q. Does Virustotal report this MD5 Checksum / file vlc.exe as malicious? (Yay/Nay)
        Ans: Nay
Identifying if the Executables are obfuscated / packed:-
        Q. What does PeID propose 1DE9176AD682FF.dll being packed with?
        Ans: Microsoft Visual C++ 6.0 DLL
        Q. What does PeID propose AD29AA1B.bin being packed with?
        Ans: Microsoft Visual C++ 6.0
What is Obfuscation / Packing?:-
        Q. What packer does PeID report file "6F431F46547DB2628" to be packed with?
        Ans: FSG 1.0 -> dulek/xt

