SOLUTIONS FOR "WHAT IS NETWORKING ?" ROOM :-



What is Networking?:-

        Q. What is the key term for devices that are connected together?
        Ans: network


What is the Internet?:-

        Q. Who invented the World Wide Web?
        Ans: tim erners-lee


Identifying Devices on a Network:-

        Q. What does the term "IP" stand for?
        Ans: internet protocol

        Q. What is each section of an IP address called?
        Ans: octet

        Q. How many sections (in digits) does an IP address have? 
        Ans: 4

        Q. What does the term "MAC" stand for?
        Ans: media access control

        Q. Deploy the interactive lab using the "View Site" button and spoof your MAC address to access the site.  What is the flag?
        Ans: THM{YOU_GOT_ON_TRYHACKME}


Ping (ICMP):-

        Q. What protocol does ping use?
        Ans: icmp

        Q. What is the syntax to ping 10.10.10.10?
        Ans: ping 10.10.10.10

        Q. What flag do you get when you ping 8.8.8.8?
        Ans: THM{I_PINGED_THE_SERVER}


Continue Your Learning: Intro to LAN:-

        Q. Join the "Intro to LAN" room.
        Ans: No answer needed





***************************************************************************************** T H E  E N D ***********************************************************************************************************
