SOLUTIONS FOR "WINDOWS FUNDAMENTALS 2" ROOM :-



Introduction:-

	Q. Read above and start the virtual machine.
	Ans: No answer needed


System Configuration:-

	Q. What is the name of the service that lists Systems Internals as the manufacturer?
	Ans: PsShutdown

	Q. Whom is the Windows license registered to?
	Ans: Windows User

	Q. What is the command for Windows Troubleshooting?
	Ans: C:\Windows\System32\control.exe /name Microsoft.Troubleshooting

	Q. What command will open the Control Panel? (The answer is  the name of .exe, not the full path)
	Ans: control.exe


Change UAC Settings:-

	Q. What is the command to open User Account Control Settings? (The answer is the name of the .exe file, not the full path)
	Ans: UserAccountControlSettings.exe


Computer Management:-

	Q. What is the command to open Computer Management? (The answer is the name of the .msc file, not the full path)
	Ans: compmgmt.msc

	Q. At what time every day is the GoogleUpdateTaskMachineUA task configured to run?
	Ans: 6:15 AM

	Q. What is the name of the hidden folder that is shared?
	Ans: sh4r3dF0Ld3r


System Information:-

	Q. What is the command to open System Information? (The answer is the name of the .exe file, not the full path)
	Ans: msinfo32.exe

	Q. What is listed under System Name?
	Ans: THM-WINFUN2

	Q. Under Environment Variables, what is the value for ComSpec?
	Ans: %SystemRoot%\system32\cmd.exe


Resource Monitor:-

	Q. What is the command to open Resource Monitor? (The answer is the name of the .exe file, not the full path)
	Ans: resmon.exe


Command Prompt:-

	Q. In System Configuration, what is the full command for Internet Protocol Configuration?
	Ans: C:\Windows\System32\cmd.exe /k %windir%\system32\ipconfig.exe

	Q. For the ipconfig command, how do you show detailed information?
	Ans: ipconfig/all


Registry Editor:-

	Q. What is the command to open the Registry Editor? (The answer is the name of  the .exe file, not the full path)
	Ans: regedt32.exe


Conclusion:-

	Q. Read above.
	Ans: No answer needed





************************************************************************************* T H E  E N D *****************************************************************************************





















